啲女stories拍緊片會望一望有冇show波罅係咩心態

Confirm下條罅有冇出鏡 引尻班毒撚打丁

毒撚唔會玩ig

小毒毒我會玩 淨follow靚女

冇片點討論

連登擺唔到片呢啲常識嚟

影唔到嘅仲要借啲咦 郁一郁個鏡頭 影返落啲露返對波出嚟

開post討論港女無圖又係咪心態